點解好似唔見有人幫理大手足打氣

全部都係岳義士級既自由戰士個個都有寧死不屈既精神

同埋好似係你地回氣休息期間
牽制緊紅隧無法解封

佢地仲係入面嫁!

Win Quietly